一句講晒Data science 定 Computer Science !

是咁的我有恒大Data Science Offer 要放棄先可以搏佢出CS Offer
而佢CS係啱啱新科，好似一般咁
自己打算畢業出嚟做IT狗，應該點好？

唔係想hurt你, 但恒大Data Science vs 恒大CS都係無分別

問題係要放棄先轉到CS 轉唔轉好

對於HR/market 又或者真係學既野
都係無分別

data Science 叫多個 Hong Kong Statistical Society既graduate statistician 認可

唔好搏喇 分別不大
入到行冇人理你讀咩

業內冇人理乜野Hong Kong Statistical Society認唔認可
冇人識

恒大
有乜分別？

Data science

你諗住岀黎做咩IT狗先？
如果你本身好肯定自己鍾意Data Science，
咪去馬囉。如果唔係，你可以係CS樣樣掂下先再揀自己想精個範。

介唔介意講多啲

HK Stat soc只係統計處圍內打飛機既學會
大多數會員都係統計處員工
再加啲大學學者

梗係ds啦仲洗諗

點解呢

大趨勢

而且ds可以做business同it既工
Cs只可以做it工

DS做唔到技術移民喎

恒大是但啦

估唔到cs就上神科

咁睇你個人目標
Cs既話你冇料既咪又係移唔到
除非好top去矽谷既另計
同埋講起移民起碼間u都要QS top 100先諗啦

冇咩分別，DS唔輪到你做，三大都爭死啦何況你